我比隻臭雞best fd zone左！！！！！！！！！！！！

hi fufu

樓主叫嘉聲喎

遮樣有咩意義

今次咁hea

人地best fd zone 你就話人臭雞咁賤格，抵你一世無女

生滋羊食咗屎未？

真定假

兩者有咩必然關係

條女好似幾靚

叫我楊嘉聲

生滋羊嘉聲